[Q]
سازنده بازی God of War کدام است؟
A) Rockstar
B) Santa Monica
C) Ubisoft
D) EA
ANSWER: B
[/Q]

[Q]
قوی‌ترین کنسول حال حاضر کدام است؟
A) PS5
B) Xbox Series X
C) Nintendo Switch
D) Steam Deck
ANSWER: B
[/Q]

[Q]
شخصیت اصلی بازی The Witcher کیست؟
A) Joel
B) Geralt
C) Artyom
D) Ezio
ANSWER: B
[/Q]

[Q]
کدام یک شوتر اول‌شخص است؟
A) FIFA
B) DOOM
C) GTA San Andreas
D) Forza Horizon
ANSWER: B
[/Q]

[Q]
بازی Red Dead Redemption 2 توسط کدام شرکت ساخته شد؟
A) CDPR
B) Rockstar Games
C) Ubisoft
D) EA
ANSWER: B
[/Q]

[Q]
مسابقه جهانی League of Legends تحت عنوان چه نامی برگزار می‌شود؟
A) Worlds
B) Major
C) Invitational
D) Arena Cup
ANSWER: A
[/Q]

[Q]
چه کسی سازنده Minecraft است؟
A) Markus Notch Persson
B) Gabe Newell
C) Sid Meier
D) Todd Howard
ANSWER: A
[/Q]

[Q]
کدام یک سبک Battle Royale است؟
A) PUBG
B) Diablo
C) Elden Ring
D) Far Cry
ANSWER: A
[/Q]

[Q]
بازی Cyberpunk 2077 از کدام استودیوست؟
A) Santa Monica
B) Blizzard
C) CD Projekt RED
D) Epic Games
ANSWER: C
[/Q]

[Q]
شخصیت اصلی سری بازی Uncharted کیست؟
A) Lara Croft
B) Max Payne
C) Nathan Drake
D) Sam Fisher
ANSWER: C
[/Q]
